Вариант 4 - Грачев А.М.
СТРУКТУРЫ В ЯЗЫКЕ Си 
ЦЕЛЬ РАБОТЫ:
ознакомиться с понятием структур. Научиться использовать структуру для организации простейших баз данных.

ЗАДАНИЕ:
1. 
Написать программу, работающую с базой данных в виде массива структур и выполняющую последовательный ввод данных в массив и последующую распечатку его содержимого. 
Состав структуры приведен в варианте.
Типы данных выбрать самостоятельно.
При написании программы следует использовать статические массивы структур или указателей на структуру.
Размерности массивов – 3–4. 
Ввод данных выполнить с помощью функций scanf().

2. 
Модифицировать программу, используя массив указателей на структуру и динамическое выделение памяти. 
Выполнить сортировку массива с помощью функции qsort. 
Способ сортировки массива приведен в варианте.
Для динамического выделения памяти используйте функцию malloc().
	
	Вариант 4:
	Фамилия 
    Дата рождения 
    Телефон 
    Сумма долга 
    Все записи с суммой долга, не равной 0, разместить в начале массива 
